# edX translation file.
# Copyright (C) 2014 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Bookman <bookman@vip.163.com>, 2013
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2014
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2014
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2014
# hanwentao <wentao.han@gmail.com>, 2013
# Jerome Huang <canni3269@gmail.com>, 2014
# Jie <jie.li@anu.edu.au>, 2013
# Jie <jie.li@anu.edu.au>, 2013
# liuyang <liuyang2011@tsinghua.edu.cn>, 2013
# csc <am15501@163.com>, 2014
# thinxer <me@thinxer.com>, 2013
# vicapple22 <vicapple22@gmail.com>, 2013
# hanwentao <wentao.han@gmail.com>, 2013-2014
# xdsnet <xdsnet@gmail.com>, 2013
# zibuyu <liuliudong@163.com>, 2013
# liuyang <liuyang2011@tsinghua.edu.cn>, 2013
# vicapple22 <vicapple22@gmail.com>, 2013
# xdsnet <xdsnet@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-10 09:11-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-09 00:08+0000\n"
"Last-Translator: sarina <sarina@edx.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/edx-platform/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: "Open Ended Panel" appears on a tab that, when clicked,
#. opens up a panel that displays information about openended problems
#. that a user has submitted or needs to grade
#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:25
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:222
msgid "Open Ended Panel"
msgstr "开放问题面板"

#. Translators: "Courseware" is the title of the page where you access a
#. course's videos and problems.
#. Translators: 'Courseware' refers to the tab in the courseware
#. that leads to the content of a course
#: cms/djangoapps/contentstore/views/tabs.py:37
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:77
msgid "Courseware"
msgstr "课件"

#. Translators: "Course Info" is the name of the course's information and
#. updates page
#. Translators: "Course Info" is the name of the course's information and
#. updates page
#: cms/djangoapps/contentstore/views/tabs.py:39
#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:473
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:113
msgid "Course Info"
msgstr "更新"

#. Translators: "Discussion" is the title of the course forum page
#. Translators: "Discussion" is the title of the course forum page
#. Translators: 'Discussion' refers to the tab in the courseware
#. that leads to the discussion forums
#: cms/djangoapps/contentstore/views/tabs.py:41
#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:487
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:125
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#. Translators: "Wiki" is the title of the course's wiki page
#. Translators: "Wiki" is the title of the course's wiki page
#: cms/djangoapps/contentstore/views/tabs.py:43
#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:490
#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:129 lms/templates/wiki/base.html:4
msgid "Wiki"
msgstr "资料"

#. Translators: "Progress" is the title of the student's grade information
#. page
#: cms/djangoapps/contentstore/views/tabs.py:45
#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:494
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:43
msgid "Honor Code Certificate"
msgstr "荣誉证书"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:81
#: common/djangoapps/student/views.py:592
msgid "Enrollment is closed"
msgstr "注册功能已关闭"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:90
msgid "Enrollment mode not supported"
msgstr "注册模式不被支持"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:106
msgid "Invalid amount selected."
msgstr "选择的数量无效。"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:111
msgid "No selected price or selected price is too low."
msgstr "没有选择价格或在选择的价格过低。"

#: common/djangoapps/django_comment_common/models.py:14
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: common/djangoapps/django_comment_common/models.py:15
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: common/djangoapps/django_comment_common/models.py:16
msgid "Community TA"
msgstr "社区助教"

#: common/djangoapps/django_comment_common/models.py:17
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: common/djangoapps/student/middleware.py:26
#, python-brace-format
msgid ""
"Your account has been disabled. If you believe this was done in error, "
"please contact us at {link_start}{support_email}{link_end}"
msgstr "您的账号已被停用。如果您觉得有疑问，请通过{link_start}{support_email}{link_end}联系我们。"

#: common/djangoapps/student/middleware.py:33
msgid "Disabled Account"
msgstr "已停用账号"

#: common/djangoapps/student/models.py:194
msgid "Male"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:195
msgid "Female"
msgstr ""

#. Translators: 'Other' refers to the student's gender
#. Translators: 'Other' refers to the student's level of education
#: common/djangoapps/student/models.py:197
#: common/djangoapps/student/models.py:218
msgid "Other"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:208
msgid "Doctorate"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:209
msgid "Master's or professional degree"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:210
msgid "Bachelor's degree"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:211
msgid "Associate's degree"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:212
msgid "Secondary/high school"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:213
msgid "Junior secondary/junior high/middle school"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/models.py:214
msgid "Elementary/primary school"
msgstr ""

#. Translators: 'None' refers to the student's level of education
#: common/djangoapps/student/models.py:216
msgid "None"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/views.py:576
msgid "Course id not specified"
msgstr "没有指定课程编号"

#: common/djangoapps/student/views.py:589
msgid "Course id is invalid"
msgstr "课程编号无效"

#: common/djangoapps/student/views.py:598
msgid "Course is full"
msgstr "该课程已满"

#: common/djangoapps/student/views.py:637
msgid "You are not enrolled in this course"
msgstr "您还没有注册本课程"

#: common/djangoapps/student/views.py:648
msgid "Enrollment action is invalid"
msgstr "注册操作无效"

#: common/djangoapps/student/views.py:709
msgid "There was an error receiving your login information. Please email us."
msgstr "接受您的登录信息时出现错误，请发电子邮件给我们。"

#: common/djangoapps/student/views.py:744
msgid ""
"This account has been temporarily locked due to excessive login failures. "
"Try again later."
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/views.py:757
msgid "Too many failed login attempts. Try again later."
msgstr "登录失败多次，请稍后再试！"

#: common/djangoapps/student/views.py:774
msgid "Email or password is incorrect."
msgstr "邮箱或密码错误"

#: common/djangoapps/student/views.py:831
msgid ""
"This account has not been activated. We have sent another activation "
"message. Please check your e-mail for the activation instructions."
msgstr "该账户没有激活。我们已经发了给您发送了关于账户激活的电子邮件，请注意查收。"

#: common/djangoapps/student/views.py:900
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入用户名"

#: common/djangoapps/student/views.py:905
msgid "Please choose an option"
msgstr "请选择"

#: common/djangoapps/student/views.py:912
msgid "User with username {} does not exist"
msgstr "用户名 {} 不存在"

#: common/djangoapps/student/views.py:920
msgid "Successfully disabled {}'s account"
msgstr "成功停用{}的账号"

#: common/djangoapps/student/views.py:924
msgid "Successfully reenabled {}'s account"
msgstr "成功重新启用{}的账号"

#: common/djangoapps/student/views.py:927
msgid "Unexpected account status"
msgstr "异常账号状态"

#: common/djangoapps/student/views.py:974
#, python-brace-format
msgid "An account with the Public Username '{username}' already exists."
msgstr "用户名'{username}'对应的账户已存在。"

#: common/djangoapps/student/views.py:979
#, python-brace-format
msgid "An account with the Email '{email}' already exists."
msgstr "电子邮件'{email}'对应的账户已存在。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1043
#, python-brace-format
msgid "Error (401 {field}). E-mail us."
msgstr "错误 (401 {field})，请给我们发电子邮件。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1049
msgid "To enroll, you must follow the honor code."
msgstr "您必须遵循荣誉准则才能注册。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1065
msgid "You must accept the terms of service."
msgstr "您必须接受本服务条款。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1089
msgid "Username must be minimum of two characters long"
msgstr "用户名至少得两个字符串"

#: common/djangoapps/student/views.py:1090
msgid "A properly formatted e-mail is required"
msgstr "需要正确的邮件格式"

#: common/djangoapps/student/views.py:1091
msgid "Your legal name must be a minimum of two characters long"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/views.py:1092
msgid "A valid password is required"
msgstr "需要一个有效的密码"

#: common/djangoapps/student/views.py:1093
msgid "Accepting Terms of Service is required"
msgstr "需要接受服务条款"

#: common/djangoapps/student/views.py:1094
msgid "Agreeing to the Honor Code is required"
msgstr "需要同意荣誉法则"

#: common/djangoapps/student/views.py:1095
msgid "A level of education is required"
msgstr "需要以上学历"

#: common/djangoapps/student/views.py:1096
msgid "Your gender is required"
msgstr "你的性别是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1097
msgid "Your year of birth is required"
msgstr "你的出生年份是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1098
msgid "Your mailing address is required"
msgstr "你的邮件地址是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1099
msgid "A description of your goals is required"
msgstr "你的目标描述是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1100
msgid "A city is required"
msgstr "城市是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1101
msgid "A country is required"
msgstr "国家是必填项"

#: common/djangoapps/student/views.py:1113
#, python-brace-format
msgid "Username cannot be more than {0} characters long"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/views.py:1114
#, python-brace-format
msgid "Email cannot be more than {0} characters long"
msgstr ""

#: common/djangoapps/student/views.py:1123
msgid "Valid e-mail is required."
msgstr "需要有效的电子邮件地址。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1130
msgid "Username should only consist of A-Z and 0-9, with no spaces."
msgstr "用户名应当包含英文字母A到Z，阿拉伯数字0到9，并且不能包含空格。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1143
msgid "Password: "
msgstr "密码: "

#: common/djangoapps/student/views.py:1180
msgid "Could not send activation e-mail."
msgstr "无法发送激活邮件。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1361
msgid "Unknown error. Please e-mail us to let us know how it happened."
msgstr "未知错误。请给我们发电子邮件，告知错误是如何发生的。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1423
msgid "No inactive user with this e-mail exists"
msgstr "本邮件地址不存在非激活用户。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1441
msgid "Unable to send reactivation email"
msgstr "无法发送再次激活的电子邮件"

#: common/djangoapps/student/views.py:1460
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: common/djangoapps/student/views.py:1469
msgid "Valid e-mail address required."
msgstr "需要有效的电子邮件地址"

#: common/djangoapps/student/views.py:1476
msgid "An account with this e-mail already exists."
msgstr "该邮箱地址已经存在一个账号。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1494
msgid "Old email is the same as the new email."
msgstr "新邮件地址与旧邮件地址相同。"

#: common/djangoapps/student/views.py:1599
msgid "Name required"
msgstr "需要姓名"

#: common/djangoapps/student/views.py:1642
#: common/djangoapps/student/views.py:1655
msgid "Invalid ID"
msgstr "无效的ID"

#. Translators: the translation for "LONG_DATE_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates in a long form.  For example, the
#. American English form is "%A, %B %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:118
msgid "LONG_DATE_FORMAT"
msgstr ""

#. Translators: the translation for "DATE_TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates with times.  For example, the American
#. English form is "%b %d, %Y at %H:%M".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:126
msgid "DATE_TIME_FORMAT"
msgstr ""

#. Translators: the translation for "SHORT_DATE_FORMAT" must be a
#. format string for formatting dates in a brief form.  For example,
#. the American English form is "%b %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:160
msgid "SHORT_DATE_FORMAT"
msgstr ""

#. Translators: the translation for "TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting times.  For example, the American English
#. form is "%H:%M:%S". See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:172
msgid "TIME_FORMAT"
msgstr ""

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:200
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "AM"
msgstr "上午"

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:204
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "PM"
msgstr "下午"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Monday Februrary 10, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:211
msgctxt "weekday name"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Tuesday Februrary 11, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:215
msgctxt "weekday name"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Wednesday Februrary 12, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:219
msgctxt "weekday name"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Thursday Februrary 13, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:223
msgctxt "weekday name"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Friday Februrary 14, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:227
msgctxt "weekday name"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Saturday Februrary 15, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:231
msgctxt "weekday name"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Sunday Februrary 16, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:235
msgctxt "weekday name"
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mon Feb 10, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:242
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Tue Feb 11, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:246
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Wed Feb 12, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:250
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Thu Feb 13, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:254
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Fri Feb 14, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:258
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sat Feb 15, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:262
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sun Feb 16, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:266
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jan 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:273
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Feb 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:277
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mar 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:281
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Apr 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:285
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:289
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jun 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:293
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jul 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:297
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Aug 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:301
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sep 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:305
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Oct 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:309
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Nov 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:313
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Dec 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:317
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "January 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:324
msgctxt "month name"
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "February 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:328
msgctxt "month name"
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "March 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:332
msgctxt "month name"
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "April 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:336
msgctxt "month name"
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:340
msgctxt "month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "June 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:344
msgctxt "month name"
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "July 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:348
msgctxt "month name"
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "August 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:352
msgctxt "month name"
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "September 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:356
msgctxt "month name"
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "October 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:360
msgctxt "month name"
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "November 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:364
msgctxt "month name"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "December 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:368
msgctxt "month name"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:23
#, python-brace-format
msgid "Invalid Length ({0})"
msgstr "无效长度 ({0})"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:30
#, python-brace-format
msgid "must be {0} characters or more"
msgstr "须有 {0} 个字符或更多"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:32
#, python-brace-format
msgid "must be {0} characters or less"
msgstr "须有 {0} 个字符或更少"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:39
#, python-brace-format
msgid "Must be more complex ({0})"
msgstr "须更加复杂({0})"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:65
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more uppercase characters"
msgstr "必须包含{0}个或者更多大写字母"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:67
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more lowercase characters"
msgstr "必须包含{0}个或者更多小写字母"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:69
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more digits"
msgstr "必须包含{0}个或者更多数字"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:71
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more punctuation characters"
msgstr "必须包含{0}个或者更多标点符号"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:73
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more non ascii characters"
msgstr "必须包含{0}个或更多非ASCII字符"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:75
#, python-brace-format
msgid "must contain {0} or more unique words"
msgstr "必须包含{0}个或更多不重复的单词"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:92
msgid "Too similar to a restricted dictionary word."
msgstr "与受限词字典中的词语过于相似."

#: common/lib/capa/capa/capa_problem.py:375
msgid "Cannot rescore problems with possible file submissions"
msgstr "无法对可能的文件提交重新评分"

#: common/lib/capa/capa/inputtypes.py:652
msgid ""
"Your file(s) have been submitted. As soon as your submission is graded, this"
" message will be replaced with the grader's feedback."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/inputtypes.py:724
msgid ""
"Your answer has been submitted. As soon as your submission is graded, this "
"message will be replaced with the grader's feedback."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/inputtypes.py:760
msgid ""
"Submitted. As soon as a response is returned, this message will be replaced "
"by that feedback."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:312
#, python-brace-format
msgid "Error {err} in evaluating hint function {hintfn}."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:313
msgid "(Source code line unavailable)"
msgstr "(源代码不可用 )"

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:314
#, python-brace-format
msgid "See XML source line {sourcenum}."
msgstr "查看XML源文件{sourcenum}."

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:875
#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:907
msgid "There was a problem with the staff answer to this problem."
msgstr "工作人员对这个问题的答案有问题。"

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:920
#, python-brace-format
msgid "Could not interpret '{student_answer}' as a number."
msgstr "无法将 '{student_answer}' 处理为一个数字."

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:929
#, python-brace-format
msgid "You may not use variables ({bad_variables}) in numerical problems."
msgstr "你可能在数学问题中无法使用变量 ({bad_variables}) ."

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:938
#, python-brace-format
msgid "factorial function evaluated outside its domain:'{student_answer}'"
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:945
#, python-brace-format
msgid "Invalid math syntax: '{student_answer}'"
msgstr "无效的数学表达式: '{student_answer}'"

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:952
msgid "You may not use complex numbers in range tolerance problems"
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:957
msgid ""
"There was a problem with the staff answer to this problem: complex boundary."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:959
msgid ""
"There was a problem with the staff answer to this problem: empty boundary."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:1402
msgid "CustomResponse: check function returned an invalid dictionary!"
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:1672
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to deliver your submission to grader (Reason: {error_msg}). Please "
"try again later."
msgstr "无法给您的提交提供分数（原因：{ 错误信息 }）. 请重试 ."

#. Translators: 'grader' refers to the edX automatic code grader.
#. Translators: the `grader` refers to the grading service open response
#. problems
#. are sent to, either to be machine-graded, peer-graded, or instructor-
#. graded.
#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:1695
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:321
msgid "Invalid grader reply. Please contact the course staff."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2028
#, python-brace-format
msgid "Invalid input: {bad_input} not permitted in answer."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2043
#, python-brace-format
msgid ""
"factorial function not permitted in answer for this problem. Provided answer"
" was: {bad_input}"
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2050
#, python-brace-format
msgid "Invalid input: Could not parse '{bad_input}' as a formula."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2058
#, python-brace-format
msgid "Invalid input: Could not parse '{bad_input}' as a formula"
msgstr ""

#. Translators: 'SchematicResponse' is a problem type and should not be
#. translated.
#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2201
#, python-brace-format
msgid "Error in evaluating SchematicResponse. The error was: {error_msg}"
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2773
msgid "The Staff answer could not be interpreted as a number."
msgstr ""

#: common/lib/capa/capa/responsetypes.py:2787
#, python-brace-format
msgid "Could not interpret '{given_answer}' as a number."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:370
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:371
msgid "Final Check"
msgstr "最终检查"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:505
msgid "Warning: The problem has been reset to its initial state!"
msgstr "警告：这个问题已经被重置为其初始状态！"

#. Translators: Following this message, there will be a bulleted list of
#. items.
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:509
msgid ""
"The problem's state was corrupted by an invalid submission. The submission "
"consisted of:"
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:516
msgid "If this error persists, please contact the course staff."
msgstr ""

#. Translators: 'closed' means the problem's due date has passed. You may no
#. longer attempt to solve the problem.
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:878
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1150
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1199
msgid "Problem is closed."
msgstr "问题已结束。"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:884
msgid "Problem must be reset before it can be checked again."
msgstr "在检查问题之前必须把它重新设置"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:892
#, python-brace-format
msgid "You must wait at least {wait} seconds between submissions."
msgstr ""

#. Translators: {msg} will be replaced with a problem's error message.
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:919
#, python-brace-format
msgid "Error: {msg}"
msgstr "错误: {msg}"

#. Translators: 'rescoring' refers to the act of re-submitting a student's
#. solution so it can get a new score.
#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1070
msgid "Problem's definition does not support rescoring."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1075
msgid "Problem must be answered before it can be graded again."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1160
msgid "Problem needs to be reset prior to save."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1168
msgid "Your answers have been saved."
msgstr "您的答案已被保存."

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1170
msgid ""
"Your answers have been saved but not graded. Click 'Check' to grade them."
msgstr "你的答案已经保存但尚未得分，点击检查看分数"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py:1207
msgid "Refresh the page and make an attempt before resetting."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_module.py:68
msgid ""
"We're sorry, there was an error with processing your request. Please try "
"reloading your page and trying again."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_module.py:73
msgid ""
"The state of this problem has changed since you loaded this page. Please "
"refresh your page."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:464
msgid "General"
msgstr "一般"

#. Translators: TBD stands for 'To Be Determined' and is used when a course
#. does not yet have an announced start date.
#: common/lib/xmodule/xmodule/course_module.py:890
msgid "TBD"
msgstr "待定"

#. Translators: "Self" is used to denote an openended response that is self-
#. graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:41
msgid "Self"
msgstr "我"

#. Translators: "AI" is used to denote an openended response that is machine-
#. graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:44
msgid "AI"
msgstr "系统"

#. Translators: "Peer" is used to denote an openended response that is peer-
#. graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:46
msgid "Peer"
msgstr "对方"

#. Translators: "Not started" is used to communicate to a student that their
#. response
#. has not yet been graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:52
msgid "Not started."
msgstr "尚未开始."

#. Translators: "Being scored." is used to communicate to a student that their
#. response
#. are in the process of being scored
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:55
msgid "Being scored."
msgstr "进球"

#. Translators: "Scoring finished" is used to communicate to a student that
#. their response
#. have been scored, but the full scoring process is not yet complete
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:58
msgid "Scoring finished."
msgstr "评分已经完成"

#. Translators: "Complete" is used to communicate to a student that their
#. openended response has been fully scored
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:61
msgid "Complete."
msgstr "完成"

#. Translators: "Scored rubric" appears to a user as part of a longer
#. string that looks something like: "Scored rubric from grader 1".
#. "Scored" is an adjective that modifies the noun "rubric".
#. That longer string appears when a user is viewing a graded rubric
#. returned from one of the graders of their openended response problem.
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:880
msgid "Scored rubric"
msgstr "得分专栏"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:973
#, python-brace-format
msgid ""
"You have attempted this question {number_of_student_attempts} times. You are"
" only allowed to attempt it {max_number_of_attempts} times."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_modulev1.py:1164
msgid "The problem state got out-of-sync. Please try reloading the page."
msgstr "这个问题已经还没有同步，请重载页面 ."

#. Translators: "Self-Assessment" refers to the self-assessed mode of
#. openended evaluation
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_rubric.py:18
msgid "Self-Assessment"
msgstr "自我评价"

#. Translators: "Peer-Assessment" refers to the peer-assessed mode of
#. openended evaluation
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_rubric.py:20
msgid "Peer-Assessment"
msgstr "同伴评价"

#. Translators: "Instructor-Assessment" refers to the instructor-assessed mode
#. of openended evaluation
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_rubric.py:22
msgid "Instructor-Assessment"
msgstr "导师评价"

#. Translators: "AI-Assessment" refers to the machine-graded mode of openended
#. evaluation
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_rubric.py:24
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/combined_open_ended_rubric.py:26
msgid "AI-Assessment"
msgstr "所有评价"

#. Translators: 'tag' is one of 'feedback', 'submission_id',
#. 'grader_id', or 'score'. They are categories that a student
#. responds to when filling out a post-assessment survey
#. of his or her grade from an openended problem.
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:164
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not find needed tag {tag_name} in the survey responses. Please try "
"submitting again."
msgstr "没有找到需要的标签{}"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:185
msgid "There was an error saving your feedback. Please contact course staff."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:192
msgid "Couldn't submit feedback."
msgstr "无法提交反馈"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:225
msgid "Successfully saved your feedback."
msgstr "你的反馈已提交成功."

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:228
msgid "Unable to save your feedback. Please try again later."
msgstr "无法保存你的反馈信息，请重试 ."

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:296
msgid "Successfully saved your submission."
msgstr "成功保存你的提交"

#. Translators: the `grader` refers to the grading service open response
#. problems
#. are sent to, either to be machine-graded, peer-graded, or instructor-
#. graded.
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:301
msgid ""
"Unable to submit your submission to the grader. Please try again later."
msgstr ""

#. Translators: the `grader` refers to the grading service open response
#. problems
#. are sent to, either to be machine-graded, peer-graded, or instructor-
#. graded.
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:434
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:447
msgid "Error getting feedback from grader."
msgstr ""

#. Translators: the `grader` refers to the grading service open response
#. problems
#. are sent to, either to be machine-graded, peer-graded, or instructor-
#. graded.
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:456
msgid "No feedback available from grader."
msgstr ""

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:689
msgid "Error handling action. Please try again."
msgstr ""

#. Translators: this string appears once an openended response
#. is submitted but before it has been graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/open_ended_module.py:780
msgid ""
"Your response has been submitted. Please check back later for your grade."
msgstr "您的"

#. Translators: "Not started" communicates to a student that their response
#. has not yet been graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:95
msgid "Not started"
msgstr "没有开始"

#. Translators: "In progress" communicates to a student that their response
#. is currently in the grading process
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:98
msgid "In progress"
msgstr "进度"

#. Translators: "Done" communicates to a student that their response
#. has been fully graded
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:101
#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:102
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:495
msgid ""
"We could not find a file in your submission. Please try choosing a file or "
"pasting a URL to your file into the answer box."
msgstr "我们没有在你的提交信息中找到文件.请重新选择文件上传或者复制一个文件路径到你的答案中"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/openendedchild.py:508
msgid ""
"We are having trouble saving your file. Please try another file or paste a "
"URL to your file into the answer box."
msgstr "保存你的文件遇到错误.请重新选择文件提交或者复制一个路径到你的答案处"

#: common/lib/xmodule/xmodule/open_ended_grading_classes/self_assessment_module.py:240
msgid "Error saving your score.  Please notify course staff."
msgstr "保存评分信息遇到错误.请通知课程管理员."

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/transcripts_utils.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"Can't receive transcripts from Youtube for {youtube_id}. Status code: "
"{statuc_code}."
msgstr "不能从Youtube取得{youtube_id}的字幕。状态代码：{statuc_code}。"

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/transcripts_utils.py:168
msgid "Can't find any transcripts on the Youtube service."
msgstr "在Youtube服务上找不到任何字幕。"

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/transcripts_utils.py:217
msgid "We support only SubRip (*.srt) transcripts format."
msgstr "我们只支持SubRip (*.srt)格式的字幕。"

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/transcripts_utils.py:221
#, python-brace-format
msgid ""
"Something wrong with SubRip transcripts file during parsing. Inner message "
"is {error_message}"
msgstr "解析SubRip字幕文件时出错。内部消息是{error_message}"

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/transcripts_utils.py:226
msgid "Something wrong with SubRip transcripts file during parsing."
msgstr "解析SubRip字幕文件时出错。"

#: common/lib/xmodule/xmodule/video_module/video_module.py:670
msgid "A YouTube URL or a link to a file hosted anywhere on the web."
msgstr "一个YouTube链接或者一个任意位置的网络文件的链接"

#: common/static/js/vendor/mathjax-MathJax-c9db6ac/docs/source/mjtheme/layout.html:23
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: common/static/js/vendor/mathjax-MathJax-c9db6ac/docs/source/mjtheme/layout.html:123
msgid "About these documents"
msgstr "关于文档"

#: common/static/js/vendor/mathjax-MathJax-c9db6ac/docs/source/mjtheme/layout.html:126
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: common/static/js/vendor/mathjax-MathJax-c9db6ac/docs/source/mjtheme/layout.html:129
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:40
msgid "Search"
msgstr "检索"

#: common/static/js/vendor/mathjax-MathJax-c9db6ac/docs/source/mjtheme/layout.html:132
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:180
#, python-brace-format
msgid ""
"{label} {problem_name} - {count_grade} {students} ({percent:.0f}%: "
"{grade:.0f}/{max_grade:.0f} {questions})"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:184
#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:332
msgid "students"
msgstr "学生们"

#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:188
#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:337
msgid "questions"
msgstr "问题"

#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:244
#, python-brace-format
msgid ""
"{num_students} student(s) opened Subsection {subsection_num}: "
"{subsection_name}"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/class_dashboard/dashboard_data.py:329
#, python-brace-format
msgid ""
"{problem_info_x} {problem_info_n} - {count_grade} {students} "
"({percent:.0f}%: {grade:.0f}/{max_grade:.0f} {questions})"
msgstr ""

#. Translators: this string includes wiki markup.  Leave the ** and the _
#. alone.
#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:86
#, python-brace-format
msgid "This is the wiki for **{organization}**'s _{course_name}_."
msgstr ""

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:96
msgid "Course page automatically created."
msgstr "课程网页已经自动创建"

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:124
msgid "Welcome to the edX Wiki"
msgstr "欢迎访问校盾资料站"

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:126
msgid "Visit a course wiki to add an article."
msgstr "浏览课程资料添加课程标题"

#. Translators: 'Course Content' refers to the tab in the courseware
#. that leads to the content of a course
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:73
msgid "Course Content"
msgstr "课程内容"

#. Translators: "Staff grading" appears on a tab that allows
#. staff to view openended problems that require staff grading
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:181
msgid "Staff grading"
msgstr "成员评分"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:195
msgid "Syllabus"
msgstr "教学大纲"

#. Translators: "Peer grading" appears on a tab that allows
#. students to view openended problems that require grading
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:204
msgid "Peer grading"
msgstr "互评"

#. Translators: 'Instructor' appears on the tab that leads to
#. the instructor dashboard, which is a portal where an instructor
#. can get data and perform various actions on their course
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:244
msgid "Instructor"
msgstr "导师"

#: lms/djangoapps/courseware/features/video.py:290
msgid "ERROR: No playable video sources found!"
msgstr "错误：没有找到可以播放的视频源！"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:33
#, python-brace-format
msgid ""
"Path {0} doesn't exist, please create it, or configure a different path with"
" GIT_REPO_DIR"
msgstr "路径 {0} 不存在，请创建，或用GIT_REPO_DIR更改一个不同的路径。"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:36
msgid ""
"Non usable git url provided. Expecting something like: "
"git@github.com:mitocw/edx4edx_lite.git"
msgstr "没有可写的Git地址。期待类似这样的地址：git@github.com:mitocw/edx4edx_lite.git"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:38
msgid "Unable to get git log"
msgstr "不能取得git 日志"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:39
msgid "git clone or pull failed!"
msgstr "git 克隆或取得 失败！"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:40
msgid "Unable to run import command."
msgstr "不能执行导入命令"

#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:41
msgid "The underlying module store does not support import."
msgstr "底层模块存储不支持导入。"

#. Translators: This is an error message when they ask for a
#. particular version of a git repository and that version isn't
#. available from the remote source they specified
#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:45
msgid "The specified remote branch is not available."
msgstr ""

#. Translators: Error message shown when they have asked for a git
#. repository branch, a specific version within a repository, that
#. doesn't exist, or there is a problem changing to it.
#: lms/djangoapps/dashboard/git_import.py:49
msgid "Unable to switch to specified branch. Please check your branch name."
msgstr ""

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:139
#, python-brace-format
msgid "Failed in authenticating {0}, error {1}\n"
msgstr "认证失败{0}，错误{1}\n"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:143
#, python-brace-format
msgid "Failed in authenticating {0}\n"
msgstr "认证失败{0}\n"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:144
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:271
msgid "fixed password"
msgstr "修改后的密码"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:149
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:280
msgid "All ok!"
msgstr "一切正常！"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:156
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:228
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:162
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:193
msgid "Must provide username"
msgstr "请提供用户名"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:158
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:168
msgid "Must provide full name"
msgstr "请提供全名"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:169
msgid "email must end in"
msgstr "电子邮件必填"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:174
#, python-brace-format
msgid "Failed - email {0} already exists as external_id"
msgstr "失败 - 电子邮件 {0} 作为external_id已经存在了"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:180
msgid "Password must be supplied if not using certificates"
msgstr "没有使用认证时必须提供密码。"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:185
msgid "email address required (not username)"
msgstr "电子邮件地址必填(不是用户名)"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:194
#, python-brace-format
msgid "Oops, failed to create user {0}, IntegrityError"
msgstr "啊，创建用户{0}失败，完整性错误"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:221
#, python-brace-format
msgid "User {0} created successfully!"
msgstr "用户 {0} 创建成功！"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:233
#, python-brace-format
msgid "Cannot find user with email address {0}"
msgstr "无法通过邮件地址 {0} 找到用户。"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:239
#, python-brace-format
msgid "Cannot find user with username {0} - {1}"
msgstr "无法通过用户名 {0} - {1} 找到用户"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:243
#, python-brace-format
msgid "Deleted user {0}"
msgstr "已删除的用户 {0}"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:251
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:251
msgid "Value"
msgstr "值"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:252
msgid "Site statistics"
msgstr "网站统计"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:253
msgid "Total number of users"
msgstr "用户总数"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:257
msgid "Courses loaded in the modulestore"
msgstr "已加载课程至模块仓库"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:291
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:648
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:373
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:291
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:649
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:374
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:298
msgid "Repair Results"
msgstr "修复结果"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:307
msgid "Create User Results"
msgstr "创建用户结果"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:312
msgid "Delete User Results"
msgstr "删除用户结果"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:356
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:291
msgid "The git repo location should end with '.git', and be a valid url"
msgstr "有效的Git仓储链接应以'.git'结尾"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:407
msgid "Added Course"
msgstr "添加课程"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:419
msgid ""
"Refusing to import. GIT_IMPORT_WITH_XMLMODULESTORE is not turned on, and it "
"is generally not safe to import into an XMLModuleStore with multithreaded. "
"We recommend you enable the MongoDB based module store instead, unless this "
"is a development environment."
msgstr "拒绝导入。GIT_IMPORT_WITH_XMLMODULESTORE未被设置为on，并且通常来说用多线程导入到multithreaded中不够安全。我们推荐你采用基于MongoDB的模块，除非是在开发环境中。"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:427
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:354
#, python-brace-format
msgid ""
"The course {0} already exists in the data directory! (reloading anyway)"
msgstr "课程 {0} 已在数据目录中存在！(强制重新加载)"

#. Translators: unable to download the course content from
#. the source git repository. Clone occurs if this is brand
#. new, and pull is when it is being updated from the
#. source.
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:445
msgid ""
"Unable to clone or pull repository. Please check your url. Output was: {0!r}"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:450
#, python-brace-format
msgid "Failed to clone repository to {0}"
msgstr "无法clone仓库到 {0}"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:461
#, python-brace-format
msgid "Successfully switched to branch: {branch_name}"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:470
#, python-brace-format
msgid "Loaded course {0} {1}<br/>Errors:"
msgstr "已加载课程 {0} {1} <br/> 错误："

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:498
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:614
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:498
msgid "Directory/ID"
msgstr "目录/ID"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:499
msgid "Git Commit"
msgstr "Git提交"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:499
msgid "Last Change"
msgstr "最后一次修改"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:500
msgid "Last Editor"
msgstr "最后一次编辑"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:501
msgid "Information about all courses"
msgstr "所有课程信息"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:547
#, python-brace-format
msgid "Error - cannot get course with ID {0}<br/><pre>{1}</pre>"
msgstr "错误，不能通过 ID {0}<br/><pre>{1}</pre> 取得课程"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:577
msgid "Deleted"
msgstr "已删除的"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:614
#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:647
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:373
msgid "course_id"
msgstr "course_id"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:615
msgid "# enrolled"
msgstr "# 已注册的"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:615
msgid "# staff"
msgstr "# 员工"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:616
msgid "instructors"
msgstr "教师"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:617
msgid "Enrollment information for all courses"
msgstr "针对所有课程的注册信息"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:648
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:373
msgid "role"
msgstr "角色"

#: lms/djangoapps/dashboard/sysadmin.py:649
#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:374
msgid "full_name"
msgstr "全名"

#: lms/djangoapps/dashboard/management/commands/git_add_course.py:34
msgid ""
"Import the specified git repository and optional branch into the modulestore"
" and optionally specified directory."
msgstr ""

#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:200
msgid "Cannot find user with email address"
msgstr "无法通过邮件地址找到用户"

#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:206
msgid "Cannot find user with username"
msgstr "无法通过用户名找到用户"

#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:269
msgid "Failed in authenticating"
msgstr "认证失败"

#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:297
msgid "Unable to clone or pull repository"
msgstr "无法clone或者pull仓库"

#: lms/djangoapps/dashboard/tests/test_sysadmin.py:331
msgid "Error - cannot get course with ID"
msgstr "错误，不能通过 ID 取得课程"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/mustache_helpers.py:25
msgid "Re-open thread"
msgstr "重新开启帖子"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/mustache_helpers.py:27
msgid "Close thread"
msgstr "关闭帖子"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:87
#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:148
msgid "Title can't be empty"
msgstr "标题不能为空"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:89
#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:150
#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:168
#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:237
msgid "Body can't be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:210
#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:288
msgid "Comment level too deep"
msgstr "评论层级过深"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:567
#, python-format
msgid "allowed file types are '%(file_types)s'"
msgstr "允许的文件类型是'%(file_types)s'"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:582
#, python-format
msgid "maximum upload file size is %(file_size)sK"
msgstr "上传文件的最大容量是%(file_size)s KB"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:591
msgid ""
"Error uploading file. Please contact the site administrator. Thank you."
msgstr "上传文件出现问题，请联系网站管理员，谢谢。"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/base/views.py:594
msgid "Good"
msgstr "好"

#: lms/djangoapps/django_comment_client/forum/views.py:135
msgid "All Groups"
msgstr "所有分组"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:73
msgid "User does not exist."
msgstr "该用户不存在"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:79
msgid "Task is already running."
msgstr "任务已在进行中"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:705
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:705
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:797
msgid ""
"Your grade report is being generated! You can view the status of the "
"generation task in the 'Pending Instructor Tasks' section."
msgstr "你的成绩报告已经生成！你可以在'待定的教师任务'板块查看生成任务的报告。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:800
msgid ""
"A grade report generation task is already in progress. Check the 'Pending "
"Instructor Tasks' table for the status of the task. When completed, the "
"report will be available for download in the table below."
msgstr "一个成绩报告生成任务已在处理中。可在'待定的教师任务'表格中查看任务状态。当任务完成时，报告可在表格下方下载。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1041
#, python-brace-format
msgid "Successfully changed due date for student {0} for {1} to {2}"
msgstr "成功修改了学生{0}的截止日期从{1}变为{2}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1061
#, python-brace-format
msgid "Successfully reset due date for student {0} for {1} to {2}"
msgstr "成功重置了学生{0}的截止日期从{1}变为{2}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:145
msgid "Membership"
msgstr "会员制"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:161
msgid "Student Admin"
msgstr "学生管理员"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:176
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:191
msgid "Data Download"
msgstr "数据下载"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:215
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:229
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:78
msgid "Unable to parse date: "
msgstr "不能解析日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:101
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find module for url: {0}"
msgstr "不能为url {0} 找到合适的模块"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:173
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:173
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:173
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:203
msgid "Extended Due Date"
msgstr "扩展截止日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:191
#, python-brace-format
msgid "Users with due date extensions for {0}"
msgstr "拥有到期扩展{0}的用户"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:203
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:222
#, python-brace-format
msgid "Due date extensions for {0} {1} ({2})"
msgstr "到期扩展{0} {1} ({2})"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:58
msgid "rescored"
msgstr "已复评"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:85
msgid "reset"
msgstr "重置"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:107
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:74
msgid "deleted"
msgstr "被删除的"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:129
msgid "emailed"
msgstr "已邮件通知"

#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:139
msgid "graded"
msgstr "已评价"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:108
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:113
msgid "No status information available"
msgstr "尚无状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:112
#, python-brace-format
msgid "No task_output information found for instructor_task {0}"
msgstr "没有教师任务 {0} 的任务输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:118
#, python-brace-format
msgid "No parsable task_output information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "未找到教师任务{0}:{1} 的可解析的任务输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:120
msgid "No parsable status information available"
msgstr "尚无可解析的状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:123
msgid "No message provided"
msgstr "尚无消息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:126
#, python-brace-format
msgid "Invalid task_output information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "发现教师任务{0}: {1}的无效的任务输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:128
msgid "No progress status information available"
msgstr "尚无进度状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:147
#, python-brace-format
msgid "No parsable task_input information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "未找到教师任务{0}:{1} 的可解析的任务输入信息"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} and {succeeded} are counts.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:157
#, python-brace-format
msgid "Progress: {action} {succeeded} of {attempted} so far"
msgstr "进度: 目前 {attempted}的{action} {succeeded} "

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:162
#, python-brace-format
msgid "Unable to find submission to be {action} for student '{student}'"
msgstr "无法找到学生'{student}'为{action}的提交"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:165
#, python-brace-format
msgid "Problem failed to be {action} for student '{student}'"
msgstr "学生'{student}'的问题失败{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:169
#, python-brace-format
msgid "Problem successfully {action} for student '{student}'"
msgstr "学生'{student}'的问题成功{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:174
#, python-brace-format
msgid "Unable to find any students with submissions to be {action}"
msgstr "无法找到提交为{action}的任何学生"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:177
#, python-brace-format
msgid "Problem failed to be {action} for any of {attempted} students"
msgstr "{attempted}学生中问题失败的{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:181
#, python-brace-format
msgid "Problem successfully {action} for {attempted} students"
msgstr "{attempted}学生中问题成功的{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:184
#, python-brace-format
msgid "Problem {action} for {succeeded} of {attempted} students"
msgstr "对于{attempted} 学生中的{succeeded}，问题 {action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:189
#, python-brace-format
msgid "Unable to find any recipients to be {action}"
msgstr "无法找到任何{action}的接受"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:192
#, python-brace-format
msgid "Message failed to be {action} for any of {attempted} recipients "
msgstr "{attempted}个接受中消息失败为{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:196
#, python-brace-format
msgid "Message successfully {action} for {attempted} recipients"
msgstr "{attempted}个接受中消息成功为{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:199
#, python-brace-format
msgid "Message {action} for {succeeded} of {attempted} recipients"
msgstr "{attempted}个接受中{succeeded}消息为{action}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:203
#, python-brace-format
msgid "Status: {action} {succeeded} of {attempted}"
msgstr "状态: {action} {succeeded} 自 {attempted}"

#. Translators: {skipped} is a count.  This message is appended to task
#. progress status messages.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:207
#, python-brace-format
msgid " (skipping {skipped})"
msgstr "(跳过 {skipped})"

#. Translators: {total} is a count.  This message is appended to task progress
#. status messages.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:211
#, python-brace-format
msgid " (out of {total})"
msgstr "( {total} 之外 )"

#: lms/djangoapps/linkedin/templates/linkedin_email.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Dear %(student_name)s,\n"
"    "
msgstr ""

#: lms/djangoapps/linkedin/templates/linkedin_email.html:13
#, python-format
msgid ""
" \n"
"    Congratulations on earning your certificate in %(course_name)s!\n"
"    Since you have an account on LinkedIn, you can display your hard earned\n"
"    credential for your colleagues to see.  Click the button below to add the\n"
"    certificate to your profile.\n"
"    "
msgstr ""

#: lms/djangoapps/linkedin/templates/linkedin_email.html:22
msgid "Add to profile"
msgstr "添加到配置文件"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/staff_grading_service.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not contact the external grading server. Please contact the "
"development team at {email}."
msgstr "无法联系上外部的评级服务器。请联系开发团队{email}。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:20
msgid "AI Assessment"
msgstr "智能评估"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:21
msgid "Peer Assessment"
msgstr "互评"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:22
msgid "Not yet available"
msgstr "还未有效"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:23
msgid "Automatic Checker"
msgstr "自动检查器"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:24
msgid "Instructor Assessment"
msgstr "教练评估"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:27
msgid ""
"Error occurred while contacting the grading service.  Please notify course "
"staff."
msgstr "连接分级服务出现错误，请通知课程在线支持员。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:28
msgid ""
"Error occurred while contacting the grading service.  Please notify your edX"
" point of contact."
msgstr "连接分级服务时发生错误，请告知你的edX联系点。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/utils.py:102
#, python-brace-format
msgid "for course {0} and student {1}."
msgstr "对课程 {0} 与学生 {1}."

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:51
msgid ""
"View all problems that require peer assessment in this particular course."
msgstr "显示课程请求同行评议的所有问题。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:52
msgid ""
"View ungraded submissions submitted by students for the open ended problems "
"in the course."
msgstr "显示课程意见中由学生提交的未评分开放问题。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:53
msgid ""
"View open ended problems that you have previously submitted for grading."
msgstr "显示预分级的开放问题。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:54
msgid "View submissions that have been flagged by students as inappropriate."
msgstr "显示意见中被学生标注为不适宜的内容。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:58
#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:59
msgid "New submissions to grade"
msgstr "新的意见被分级。"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:60
msgid "New grades have been returned"
msgstr "新的成绩被返回"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:61
msgid "Submissions have been flagged for review"
msgstr "提交已被标记为审查"

#: lms/djangoapps/open_ended_grading/views.py:128
msgid ""
"\n"
"        Error with initializing peer grading.\n"
"        There has not been a peer grading module created in the courseware that would allow you to grade others.\n"
"        Please check back later for this.\n"
"        "
msgstr "\n        初始化互评时出现错误。\n        这个课件没有一个互评模块允许进行互评。\n        请检查确认。\n        "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:168
msgid "Order Payment Confirmation"
msgstr "订单付款确认"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:248
msgid "Trying to add a different currency into the cart"
msgstr "尝试添加不同的货币到购物车"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:408
#, python-brace-format
msgid ""
"Please visit your <a href=\"{dashboard_link}\">dashboard</a> to see your new"
" enrollments."
msgstr "请访问 <a href=\"{dashboard_link}\">仪表盘</a>来了解新的登记数。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:475
msgid "[Refund] User-Requested Refund"
msgstr "[Refund] User-Requested Refund"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:525
#, python-brace-format
msgid "Mode {mode} does not exist for {course_id}"
msgstr "{course_id}不存在 {mode}模式。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:537
#, python-brace-format
msgid "Certificate of Achievement, {mode_name} for course {course}"
msgstr "成绩证书：课程 {course}获得了 {mode_name}"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/models.py:580
#, python-brace-format
msgid ""
"Note - you have up to 2 weeks into the course to unenroll from the Verified "
"Certificate option and receive a full refund. To receive your refund, "
"contact {billing_email}. Please include your order number in your e-mail. "
"Please do NOT include your credit card information."
msgstr "注意：在登记进行课程认证后你有最多2周的时间选择退款。为了退款，你需要联系{billing_email}，请在e-mail内容中包括你的订单号，但不要包含你的信用卡信息。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:93
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:94
msgid "Customer Name"
msgstr "客户姓名"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:95
msgid "Date of Original Transaction"
msgstr "原本事务的日期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:96
msgid "Date of Refund"
msgstr "偿还日期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:97
msgid "Amount of Refund"
msgstr "偿还总数"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:98
#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:263
msgid "Service Fees (if any)"
msgstr "服务费(如果有的话)"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:133
msgid "Purchase Time"
msgstr "购买时间"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:134
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:135
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:136
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:137
msgid "Unit Cost"
msgstr "单位价格"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:138
msgid "Total Cost"
msgstr "总价格"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:139
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:140
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:141
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:209
#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:259
msgid "University"
msgstr "大学"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:210
#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:260
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:211
msgid "Course Announce Date"
msgstr "课程发布日期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:212
msgid "Course Start Date"
msgstr "课程开始日期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:213
msgid "Course Registration Close Date"
msgstr "课程注册截止日期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:214
msgid "Course Registration Period"
msgstr "课程注册期"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:215
msgid "Total Enrolled"
msgstr "总参与数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:216
msgid "Audit Enrollment"
msgstr "旁听注册"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:217
msgid "Honor Code Enrollment"
msgstr "荣誉注册"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:218
msgid "Verified Enrollment"
msgstr "已确认的注册"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:219
msgid "Gross Revenue"
msgstr "总收入"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:220
msgid "Gross Revenue over the Minimum"
msgstr "总收入超过最低"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:221
msgid "Number of Verified Students Contributing More than the Minimum"
msgstr "已验证的学生贡献数量超过最低"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:222
msgid "Number of Refunds"
msgstr "偿还数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:223
msgid "Dollars Refunded"
msgstr "已偿还金额"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:261
msgid "Number of Transactions"
msgstr "事务数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:262
msgid "Total Payments Collected"
msgstr "总的已收集支付"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:264
msgid "Number of Successful Refunds"
msgstr "成功偿还的数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/reports.py:265
msgid "Total Amount of Refunds"
msgstr "总偿还数量"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:49
msgid "You must be logged-in to add to a shopping cart"
msgstr "您必须登录才能添加到购物车"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:55
#: lms/djangoapps/shoppingcart/tests/test_views.py:86
msgid "The course you requested does not exist."
msgstr "您请求的课程不存在。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:57
#: lms/djangoapps/shoppingcart/tests/test_views.py:73
#, python-brace-format
msgid "The course {0} is already in your cart."
msgstr "课程 {0} 已经在您的购物车中"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:59
#: lms/djangoapps/shoppingcart/tests/test_views.py:80
#, python-brace-format
msgid "You are already registered in course {0}."
msgstr "您已经在课程 {0} 中注册。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:60
msgid "Course added to cart."
msgstr "添加课程到购物车。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/views.py:197
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "你没有访问此页面的权限。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:147
#, python-brace-format
msgid "The payment processor did not return a required parameter: {0}"
msgstr "付款处理器没有返回所需的参数：{0}"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:153
#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:168
#, python-brace-format
msgid "The payment processor returned a badly-typed value {0} for param {1}."
msgstr "对于参数 {1} ，付款处理器返回一个错误类型值 {0} 。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:159
msgid ""
"The payment processor accepted an order whose number is not in our system."
msgstr "付款处理器接受了一个号码不再我们系统中的订单。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:179
#, python-brace-format
msgid ""
"The amount charged by the processor {0} {1} is different than the total cost"
" of the order {2} {3}."
msgstr "有处理器收取的金额 {0} {1} 与订单中的总消费 {2} {3} 不一致。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:221
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <p class=\"error_msg\">\n"
"            Sorry! Our payment processor did not accept your payment.\n"
"            The decision they returned was <span class=\"decision\">{decision}</span>,\n"
"            and the reason was <span class=\"reason\">{reason_code}:{reason_msg}</span>.\n"
"            You were not charged. Please try a different form of payment.\n"
"            Contact us with payment-related questions at {email}.\n"
"            </p>\n"
"            "
msgstr "\n            <p class=\"error_msg\">\n            对不起! 我们的支付处理没有受理你的支付。\n            他们返回的决定是 <span class=\"decision\">{decision}</span>，\n            并且原因为 <span class=\"reason\">{reason_code}:{reason_msg}</span>。\n            你没有被收费。清尝试其他支付形式。\n            如有支付问题，请联系我们 {email}。\n            </p> \n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:244
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                <p class=\"error_msg\">\n"
"                Sorry! Our payment processor sent us back a payment confirmation that had inconsistent data!\n"
"                We apologize that we cannot verify whether the charge went through and take further action on your order.\n"
"                The specific error message is: <span class=\"exception_msg\">{msg}</span>.\n"
"                Your credit card may possibly have been charged.  Contact us with payment-specific questions at {email}.\n"
"                </p>\n"
"                "
msgstr "\n                <p class=\"error_msg\">\n                对不起! 我们的支付处理返回了数据不一致的处理确认。\n                对于无法确认支付成功以及进一步处理您的订单，我们深表歉意。\n                具体的错误信息为：<span class=\"exception_msg\">{msg}</span>\n                您的信用卡可能已经被扣费了。有关支付方面的问题，请联系我们{email}。\n                </p>\n                "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:255
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                <p class=\"error_msg\">\n"
"                Sorry! Due to an error your purchase was charged for a different amount than the order total!\n"
"                The specific error message is: <span class=\"exception_msg\">{msg}</span>.\n"
"                Your credit card has probably been charged. Contact us with payment-specific questions at {email}.\n"
"                </p>\n"
"                "
msgstr "\n                <p class=\"error_msg\">\n                对不起！由于发生错误，对您的扣费与订单总额不符！\n                具体的错误信息为: <span class=\"exception_msg\">{msg}</span>。\n                您的信用卡可能已被扣费。有关支付方面的问题请联系我们{email}。\n                </p>\n                "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:265
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                <p class=\"error_msg\">\n"
"                Sorry! Our payment processor sent us back a corrupted message regarding your charge, so we are\n"
"                unable to validate that the message actually came from the payment processor.\n"
"                The specific error message is: <span class=\"exception_msg\">{msg}</span>.\n"
"                We apologize that we cannot verify whether the charge went through and take further action on your order.\n"
"                Your credit card may possibly have been charged.  Contact us with payment-specific questions at {email}.\n"
"                </p>\n"
"                "
msgstr "\n                <p class=\"error_msg\">\n                对不起! 我们的支付处理返回了一条关于您的扣费信息已损坏，\n                因而我们无法验证这条信息是否来自支付处理。\n                具体的错误信息为： <span class=\"exception_msg\">{msg}</span>。\n                我们无法验证扣费成功也不能进一步处理您的订单，对此我们深表歉意。\n                您的信用卡可能已被扣费。支付相关问题请联系我们 {email}。\n                </p>\n                "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:307
msgid "Successful transaction."
msgstr "交易成功。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:308
msgid "The request is missing one or more required fields."
msgstr "请求缺少了一个或多个需求的字段"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:309
msgid "One or more fields in the request contains invalid data."
msgstr "请求中的一个或多个字段包含了无效数据。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:311
msgid ""
"\n"
"            The merchantReferenceCode sent with this authorization request matches the\n"
"            merchantReferenceCode of another authorization request that you sent in the last 15 minutes.\n"
"            Possible fix: retry the payment after 15 minutes.\n"
"            "
msgstr "\n            此次授权请求的merchantReferenceCode与您15分钟内所发的另一个授权请求的\n            merchantReferenceCode相同。\n            可能的解决方法：15分钟后再试支付。\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:316
msgid ""
"Error: General system failure. Possible fix: retry the payment after a few "
"minutes."
msgstr "错误：系统故障。可能的解决方法：几分钟后重试支付。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:318
msgid ""
"\n"
"            Error: The request was received but there was a server timeout.\n"
"            This error does not include timeouts between the client and the server.\n"
"            Possible fix: retry the payment after some time.\n"
"            "
msgstr "\n            错误: 请求已收到但服务器超时。\n            此错误不包括客户端与服务器之间的超时。\n            可能的解决方法: 稍后重试支付。\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:324
msgid ""
"\n"
"            Error: The request was received, but a service did not finish running in time\n"
"            Possible fix: retry the payment after some time.\n"
"            "
msgstr "\n            错误：请求已收到，但是服务运行超时\n            可能的解决办法：稍后再尝试支付。\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:328
msgid ""
"The issuing bank has questions about the request. Possible fix: retry with "
"another form of payment"
msgstr "发卡银行对请求有问题。可能的解决方法：重试另一种付款方式。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:330
msgid ""
"\n"
"            Expired card. You might also receive this if the expiration date you\n"
"            provided does not match the date the issuing bank has on file.\n"
"            Possible fix: retry with another form of payment\n"
"            "
msgstr "\n            卡片过期。收到此消息可能是由于您所提供的有效期与\n            银行文件中提供的日期不匹配。\n            可能的解决办法：尝试其他支付形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:336
msgid ""
"\n"
"            General decline of the card. No other information provided by the issuing bank.\n"
"            Possible fix: retry with another form of payment\n"
"            "
msgstr "\n            卡片拒绝。发卡行未提供其他信息。\n            可能的解决办法：尝试其他支付形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:340
msgid ""
"Insufficient funds in the account. Possible fix: retry with another form of "
"payment"
msgstr "账户中的资金不足。可能的解决方法：重试另一种付款方式"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:342
#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:353
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知的原因"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:343
msgid ""
"Issuing bank unavailable. Possible fix: retry again after a few minutes"
msgstr "发卡银行无法使用。可能的解决方法：几分钟后重试"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:345
msgid ""
"\n"
"            Inactive card or card not authorized for card-not-present transactions.\n"
"            Possible fix: retry with another form of payment\n"
"            "
msgstr "\n            不可用的卡片或者未被授权进行此交易。\n            可能的解决办法：尝试其他交易形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:349
msgid ""
"The card has reached the credit limit. Possible fix: retry with another form"
" of payment"
msgstr "卡已达到信用额度。可能的解决方法：重试另一种付款方式"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:350
msgid ""
"Invalid card verification number. Possible fix: retry with another form of "
"payment"
msgstr "无效的信用卡验证码。可能的解决方法：重试另一种付款方式"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:354
msgid ""
"Invalid account number. Possible fix: retry with another form of payment"
msgstr "无效的帐户号码。可能的解决方法：重试另一种付款方式"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:356
msgid ""
"\n"
"            The card type is not accepted by the payment processor.\n"
"            Possible fix: retry with another form of payment\n"
"            "
msgstr "\n            支付处理不接受此卡片类型。\n            可能的解决办法：尝试其他支付形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:360
msgid ""
"General decline by the processor.  Possible fix: retry with another form of "
"payment"
msgstr "被处理器拒绝。可能的解决方法：重试另一种付款方式"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:362
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            There is a problem with our CyberSource merchant configuration.  Please let us know at {0}\n"
"            "
msgstr "\n            此问题可能与我们的CyberSource商业配置相关。请通知我们 {0}\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:366
msgid "The requested amount exceeds the originally authorized amount."
msgstr "所要求的数额超过的最初授权的金额。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:367
msgid "Processor Failure.  Possible fix: retry the payment"
msgstr "处理器故障。可能的解决方法：重试支付。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:369
msgid "The authorization has already been captured"
msgstr "授权已经被获取"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:372
msgid ""
"The requested transaction amount must match the previous transaction amount."
msgstr "要求的交易金额必须与先前的交易金额一致。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:374
msgid ""
"\n"
"            The card type sent is invalid or does not correlate with the credit card number.\n"
"            Possible fix: retry with the same card or another form of payment\n"
"            "
msgstr "\n            所发送的卡片类型无效或者所关联的信用卡卡号错误\n            可能的解决办法：以此卡重试或者尝试其他支付形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:380
msgid "The request ID is invalid."
msgstr "请求ID无效。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:386
msgid ""
"\n"
"            You requested a capture through the API, but there is no corresponding, unused authorization record.\n"
"            "
msgstr "\n            你申请了一个通过API的捕获，但是当前没有相关的、未使用的授权记录。\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:390
msgid "The transaction has already been settled or reversed."
msgstr "该交易已经得到解决或已取消。"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:393
msgid ""
"\n"
"            The capture or credit is not voidable because the capture or credit information has already been\n"
"            submitted to your processor. Or, you requested a void for a type of transaction that cannot be voided.\n"
"            "
msgstr "\n            由于扣费或贷款信息已经发送给你的处理商，所以扣费或贷款是不可撤销的。\n            或者，你所请求的交易类型是不可撤销的。\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:398
msgid "You requested a credit for a capture that was previously voided"
msgstr "您请求获得学分之前已经作废"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:400
msgid ""
"\n"
"            Error: The request was received, but there was a timeout at the payment processor.\n"
"            Possible fix: retry the payment.\n"
"            "
msgstr "\n            错误：请求已收到，但是支付服务超时。\n            可能的解决办法：重试交易\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/processors/CyberSource.py:405
msgid ""
"\n"
"            The authorization request was approved by the issuing bank but declined by CyberSource.'\n"
"            Possible fix: retry with a different form of payment.\n"
"            "
msgstr "\n            授权请求已被发卡行通过但被CyberSouce拒绝。'\n            可能的解决办法：尝试其他支付形式\n            "

#: lms/djangoapps/shoppingcart/tests/test_views.py:352
msgid "Download CSV Reports"
msgstr "下载CSV报告"

#: lms/djangoapps/shoppingcart/tests/test_views.py:364
msgid ""
"There was an error in your date input.  It should be formatted as YYYY-MM-DD"
msgstr "你输入的日期有误。其格式应为YYYY-MM-DD"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:670
msgid "No photo ID was provided."
msgstr "照片ID未提供"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:671
msgid "We couldn't read your name from your photo ID image."
msgstr "我们无法从你的照片ID图像中读取你的姓名。"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:672
msgid ""
"The name associated with your account and the name on your ID do not match."
msgstr "你账户中的姓名与你ID中的名字不相符。"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:673
msgid "The image of your face was not clear."
msgstr "你面部的图像不够清晰。"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:674
msgid "Your face was not visible in your self-photo"
msgstr "在你的个人照片中未找到面部"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:692
msgid "There was an error verifying your ID photos."
msgstr "验证你的ID照片时发生一个错误"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:162
msgid "Selected price is not valid number."
msgstr "选择的价格不是有效数字。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:172
msgid "This course doesn't support verified certificates"
msgstr "这个课程不支持验证证书。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:175
msgid "No selected price or selected price is below minimum."
msgstr "没有选择价格或在选择的价格低于最低要求值。"

#: lms/templates/main_django.html:32
msgid "Skip to this view's content"
msgstr "跳过本内容页"

#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:8
#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:61
msgid "Your Password Reset is Complete"
msgstr "您的密码重置已完毕"

#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:67
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Your password has been set.  You may go ahead and %(link_start)slog in%(link_end)s now.\n"
"      "
msgstr "\n您的密码已经设置。您现在可以前进并且 %(link_start)s 登录 %(link_end)s 。⏎"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Reset Your %(platform_name)s Password\n"
"  "
msgstr "\n重置您的 %(platform_name)s 密码"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:66
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Reset Your %(platform_name)s Password\n"
"          "
msgstr "\n重置您的 %(platform_name)s 密码"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:76
msgid "Password Reset Form"
msgstr "密码重置申请表"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:83
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                We're sorry, %(platform_name)s enrollment is not available in your region\n"
"            "
msgstr "\n我们很抱歉，您所在的区域 %(platform_name)s 注册不可用"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:90
msgid "The following errors occurred while processing your registration: "
msgstr ""

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:92
msgid "You must complete all fields."
msgstr "您必须完成所有的字段"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:93
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两个密码字段中内容不匹配"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:98
msgid ""
"We're sorry, our systems seem to be having trouble processing your password "
"reset"
msgstr "很抱歉，我们的系统在重置您的密码时似乎出现了问题。"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:100
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Someone has been made aware of this issue. Please try again shortly. Please %(start_link)scontact us%(end_link)s about any concerns you have.\n"
"            "
msgstr "\n有人已经意识到了这个问题。请稍后再试。如果您有任何顾虑请 %(start_link)s 联系我们 %(end_link)s "

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:107
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly. <br /> Required fields are noted by <strong "
"class=\"indicator\">bold text and an asterisk (*)</strong>."
msgstr "请两次输入您的新密码以保证正确性。<br /> 需要填写的字段已经被 <strong class=\"indicator\"> 加粗字体和星号 (*) 标明 </strong>."

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:111
msgid "Required Information"
msgstr "需要的信息"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:115
msgid "Your New Password"
msgstr "您的新密码"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:119
msgid "Your New Password Again"
msgstr "再输一次您的新密码"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:126
msgid "Change My Password"
msgstr "修改我的密码"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:133
msgid "Your Password Reset Was Unsuccessful"
msgstr "您的密码重置失败"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:136
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The password reset link was invalid, possibly because the link has already been used.  Please return to the %(start_link)slogin page%(end_link)s and start the password reset process again.\n"
"        "
msgstr "\n密码重置链接无效，可能因为链接已经被使用。请回到 %(start_link)s 登录页面 %(end_link)s 重新开始密码重置过程。"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:146
msgid "Password Reset Help"
msgstr "密码重置帮助"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:150
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:152
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              View our %(start_link)shelp section for contact information and answers to commonly asked questions%(end_link)s\n"
"          "
msgstr "\n查看我们的 %(start_link)s 帮助区以寻找联系信息和常见问题解答 %(end_link)s"

#: lms/templates/registration/password_reset_email.html:2
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your"
" user account at edx.org."
msgstr "由于您向系统请求了密码重置，系统将给您发一封关于账户密码的电子邮件，请注意查收。"

#: lms/templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请到下面的页面并选择一个新的密码："

#: lms/templates/registration/password_reset_email.html:9
msgid ""
"If you didn't request this change, you can disregard this email - we have "
"not yet reset your password."
msgstr "如果您不需要更改，可以忽略此电子邮件，我们将不再重置您的密码。"

#: lms/templates/registration/password_reset_email.html:11
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "谢谢您访问我们的网站！"

#: lms/templates/registration/password_reset_email.html:13
msgid "The edX Team"
msgstr "中国教育电台在线教育团队"

#: lms/templates/wiki/article.html:32
msgid "Last modified:"
msgstr "最后修改日期是"

#: lms/templates/wiki/article.html:38
msgid "See all children"
msgstr "查看所有子文章"

#: lms/templates/wiki/article.html:49
msgid "This article was last modified:"
msgstr "这篇文章的最后修改日期是："

#: lms/templates/wiki/create.html:5 lms/templates/wiki/create.html.py:30
msgid "Add new article"
msgstr "增加新文章"

#: lms/templates/wiki/create.html:37
msgid "Create article"
msgstr "创建文章"

#: lms/templates/wiki/create.html:42 lms/templates/wiki/delete.html:13
#: lms/templates/wiki/delete.html.py:54
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/wiki/delete.html:5 lms/templates/wiki/delete.html.py:50
#: lms/templates/wiki/edit.html:42
msgid "Delete article"
msgstr "删除文章"

#: lms/templates/wiki/delete.html:9
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:92
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lms/templates/wiki/delete.html:12
msgid "You cannot delete a root article."
msgstr "您没有权限删除这篇文章。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:18
msgid ""
"You cannot delete this article because you do not have permission to delete "
"articles with children. Try to remove the children manually one-by-one."
msgstr "由于您没有权限一次删除这篇文章及其子文章，您可以尝试先手动逐一删除子文章，然后再删除这篇文章。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:24
msgid ""
"You are deleting an article. This means that its children will be deleted as"
" well. If you choose to purge, children will also be purged!"
msgstr "删除这篇文章将会导致相关子文章会同时被删除。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:26
msgid "Articles that will be deleted"
msgstr "将要被删除的文章"

#: lms/templates/wiki/delete.html:32
msgid "...and more!"
msgstr "...还有更多！"

#: lms/templates/wiki/delete.html:40
msgid "You are deleting an article. Please confirm."
msgstr "您确定要删除这篇文章吗？"

#: lms/templates/wiki/edit.html:5
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lms/templates/wiki/edit.html:29 lms/templates/wiki/edit.html.py:61
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: lms/templates/wiki/edit.html:37
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lms/templates/wiki/edit.html:48 lms/templates/wiki/history.html:204
#: lms/templates/wiki/history.html:235
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:4
msgid "Close Modal"
msgstr "关闭模式"

#: lms/templates/wiki/edit.html:51
msgid "Wiki Preview"
msgstr "文章预览"

#: lms/templates/wiki/edit.html:51 lms/templates/wiki/history.html:207
#: lms/templates/wiki/history.html:238
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:7
msgid "modal open"
msgstr "模式打开"

#: lms/templates/wiki/edit.html:66
msgid "Back to editor"
msgstr "返回编辑器"

#: lms/templates/wiki/history.html:5
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: lms/templates/wiki/history.html:95
msgid ""
"Click each revision to see a list of edited lines. Click the Preview button "
"to see how the article looked at this stage. At the bottom of this page, you"
" can change to a particular revision or merge an old revision with the "
"current one."
msgstr "点击每一个版本，您将会看到被编辑行的列表。点击预览按钮，您可以看到这篇文章目前的状态。在页面的底部，您可以指定一个版本，或者合并两个现存的版本生成新版本。"

#: lms/templates/wiki/history.html:114
msgid "(no log message)"
msgstr "(无日志消息)"

#: lms/templates/wiki/history.html:134
msgid "Preview this revision"
msgstr "预览本次修改"

#: lms/templates/wiki/history.html:153
msgid "Auto log:"
msgstr "自动日志"

#: lms/templates/wiki/history.html:161
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: lms/templates/wiki/history.html:184 lms/templates/wiki/history.html:189
msgid "Merge selected with current..."
msgstr "合并选择项和当前项..."

#: lms/templates/wiki/history.html:194
msgid "Switch to selected version"
msgstr "转到选择的版本"

#: lms/templates/wiki/history.html:207
msgid "Wiki Revision Preview"
msgstr "Wiki修订预览"

#: lms/templates/wiki/history.html:216 lms/templates/wiki/history.html:251
msgid "Back to history view"
msgstr "返回历史视图"

#: lms/templates/wiki/history.html:221 lms/templates/wiki/history.html:226
msgid "Switch to this version"
msgstr "返回这个版本"

#: lms/templates/wiki/history.html:238
msgid "Merge Revision"
msgstr "合并修订"

#: lms/templates/wiki/history.html:242
msgid "Merge with current"
msgstr "和当前版本合并"

#: lms/templates/wiki/history.html:243
msgid ""
"When you merge a revision with the current, all data will be retained from "
"both versions and merged at its approximate location from each revision."
msgstr "当您给当前版本加入一个修改，所有的数据都会被保留。修改信息将会合并到系统择优选择的位置。"

#: lms/templates/wiki/history.html:243
msgid "After this, it's important to do a manual review."
msgstr "完成后请做一次人工检查。"

#: lms/templates/wiki/history.html:256 lms/templates/wiki/history.html:261
msgid "Create new merged version"
msgstr "创建新的合并版本"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:13
msgid "Previewing revision:"
msgstr "预览修改:"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:20
msgid "Previewing a merge between two revisions:"
msgstr "预览两个合并的版本"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:32
msgid "This revision has been deleted."
msgstr "这条意见被删除。"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:33
msgid "Restoring to this revision will mark the article as deleted."
msgstr "恢复这条意见可能将会给这篇文章标记为删除状态。"

#: lms/templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  You need to <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> or <a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> to use this function.\n"
"  "
msgstr "\n您必须<a href=\"%(login_url)s\">登录</a>或<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>才能使用这项功能。"

#: lms/templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:11
msgid "You need to log in or sign up to use this function."
msgstr "您需要注册或者登录才能使用这个功能。"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:7
msgid "Wiki Cheatsheet"
msgstr "Wiki小抄"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:13
msgid "Wiki Syntax Help"
msgstr "百科编写的语法帮助"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:14
msgid ""
"This wiki uses <strong>Markdown</strong> for styling. There are several "
"useful guides online. See any of the links below for in-depth details:"
msgstr "这个百科使用了 <strong>Markdown</strong> 语法来排版、网上一搜就有许多有用的指导，如果想熟练使用，请点击如下链接："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:16
msgid "Markdown: Basics"
msgstr "Markdown：基础知识"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:17
msgid "Quick Markdown Syntax Guide"
msgstr "快速 Markdown 语法指南"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:18
msgid "Miniature Markdown Guide"
msgstr "简明 Markdown 语法指南"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:20
msgid ""
"To create a new wiki article, create a link to it. Clicking the link gives "
"you the creation page."
msgstr "要创建一篇新的百科条目，只需点击本链接，之后转向自动创建页面。"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:21
msgid "[Article Name](wiki:ArticleName)"
msgstr "[文章名称](wiki:ArticleName)"

#. Translators: Do not translate "edX"
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:25
msgid "edX Additions:"
msgstr "edX 附加："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:27
msgid "Math Expression"
msgstr "数学表达式"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:33
msgid "Useful examples:"
msgstr "实用的例子："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:36
msgid "Wikipedia"
msgstr "Wikipedia"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:37
msgid "edX Wiki"
msgstr "edX Wiki"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:40
msgid "Huge Header"
msgstr "超大标题"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:43
msgid "Smaller Header"
msgstr "较小的标题"

#. Translators: Leave the punctuation, but translate "emphasis"
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:47
msgid "*emphasis* or _emphasis_"
msgstr "*重点* or _重点_"

#. Translators: Leave the punctuation, but translate "strong"
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:50
msgid "**strong** or __strong__"
msgstr "**强调** or __强调__"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:52
msgid "Unordered List"
msgstr "无序列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:53
msgid "Sub Item 1"
msgstr "子项目1"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:54
msgid "Sub Item 2"
msgstr "子项目2"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:56
msgid "Ordered"
msgstr "有序的"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:57
msgid "List"
msgstr "列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:59
msgid "Quotes"
msgstr "引言"

#: lms/templates/wiki/includes/editor_widget.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Markdown syntax is allowed. See the %(start_link)scheatsheet%(end_link)s for help.\n"
"    "
msgstr "\n允许Markdown语法。查看%(start_link)s 备忘 %(end_link)s 以获得帮助"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:5
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:14
msgid "Upload new file"
msgstr "上传新文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:17
msgid "Search and add file"
msgstr "检索并增加文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:23
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:27
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:35
msgid "Search files and articles"
msgstr "搜索文档和文章"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:36
msgid ""
"You can reuse files from other articles. These files are subject to updates "
"on other articles which may or may not be a good thing."
msgstr "您可以从其他文章中重用一些文件。"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:65
msgid ""
"The following files are available for this article. Copy the markdown tag to"
" directly refer to a file from the article text."
msgstr "下列文件对这篇文章可用，请使用markdown标记直接指向这些文件。"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:84
msgid "Markdown tag"
msgstr "Markdown标记"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:85
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传者是"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:86
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:87
msgid "File History"
msgstr "文件历史记录"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:94
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:97
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:104
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:115
msgid "anonymous (IP logged)"
msgstr "使用IP匿名登录"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
msgid "File history"
msgstr "文件历史"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
msgid "revisions"
msgstr "修改"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:130
msgid "There are no attachments for this article."
msgstr "这篇文章没有附件"
